請 抗爭者 做 議員助理 唔work

即系話畀人知 議員助理 = 抗爭者

抗爭者 需要既系 終極勝利（獨立 or 自治 or 普選）
否則 抗爭 = 暴亂

兄弟爬山

唔明
點解唔work？

我都係咁睇
到時出去做野d廢老就知哂邊個係義士去搞佢地
就算請都只可以做office

咪分化啦On9

做議員職員更加方便滲透社區
建制滲透社區咁多年
係時候黃借區選勝利去反滲透
唔好拘泥於身份認同

甘當然唔會衹請抗爭者啦

都係坐下電腦枱
同街坊打牙鉸
前提係住附近

人工唔高
想接棒另計

係怕藍屍果邊起哂d助理底出黎咋
你本身有抗爭過既黑警要mark你都易好多

各有各做啦
運用區議員資源去滲透屋邨，都好有用
而且有案底嘅手足都需要開飯
相信做得議員助理嘅手足會知點處理

你指被 控暴動罪 定 服刑中

2016新東補選
當時有個講法「當選立法會議員先救到梁天琦」

只是今次被捕被控的人上千